有冇諗過中國做左乞衣大國, 軍事政變機率大大提升, 連登仔都可以以一敵百解放軍

解放軍連陀槍都冇力, 仲點會有精力瞄住人黎射
分分鐘一個連登仔都可以打一百個肚生蟲解放軍

另外因為解放軍食唔飽, 軍心就不穩, 更容易發生軍事政變

總之習近平之後真係等仆街, 跟本冇人可以保到佢長命百歲